［何妖］建制啲乞衣一撚樣，去親對話訪問都搶野講、鬥大聲、塞啲字入人地個口，問條鳩問題要你答乜都瀨野...仲有冇其他？

仲有！ 鍾意假笑扮斯文高人一等咁插你...但次次到最後都扮唔落去要發火發爛渣收場

柒

何妖、元秋等一撚樣次次好似搶到野講就好威威咁贏左
仲有冇其他共通點？

推

推～